realtek 呢間野寫d driver 真係好x 垃圾

砌過好多部機，佢d driver 成日出事
但耐何好多底板鐘意用佢d chipset

會唔會人問題?